# exo ci



## Consigne

Créer un projet python Flask proposant une route "/square/<number>"
une requête en GET sur cette route renverra le carré de la valeur passée dans l'url

Le calcul du carré se fera par une fonction dédiée

Rédiger un fichier de test unitaire portant sur cette fonction

Le projet devra être hébergé dans un dépôt gitlab

Rédiger une pipeline à trois phases
  - build: téléchargement des dépendances (requirements.txt)
  - run: exécution de l'application pendant 10 secondes + arrêt
  - test: exécution de tests unitaires
